拍緊拖既巴打,有冇諗住未來做煮飯佬

依家女仔都唔方會識煮野食做家務
唯有自己做埋

有冇拍緊拖巴打諗住未來結左婚會做煮飯佬
惡補緊廚藝

你定多數youtube學定出去學?
邊度一對一私補好

Thx

手把手教條女囉

女人唔識煮飯做家務要嚟有咩用？

我係
煮左兩年

一舉兩得，我都唔係好想返工